**Thématique :** Programmation logo

**Notions liées :** 

**Résumé de l’activité :** Activité deux parties. comprendre le cour et l'appliquer pour resoudre des situations.

**Objectifs :** Comprendre qu est ce que une instruction ,programme, Langage de programmation. Découverte la programmation logo.
**Auteur :** Saadia

**Durée de l’activité :** 1h 

**Forme de participation :** individuelle ou en binôme, en autonomie, collective 

**Matériel nécessaire :** Papier, stylo, ordinateurs !

**Préparation :** Aucune

**Autres références :** 

**Fiche élève cours :** 

**Fiche élève activité :** Disponible [ici]()   
